有冇諗過 蒙面法係為左引入支那社會信用系統鋪路

同新疆一樣

中國信用評分蒙面都check到你

要影好多次先 先可以收集到大數據